我地同藍屍唔同，唔係人講就信

希望大家嬲還嬲，反抗還反抗
有時一件事有機會係某人看圖說故事
然後其他人見到就即刻覺得係咁
就會跟住share
將一件錯既事加埋自己主觀睇法
再share比更多人睇
其實我地同藍絲既一個好大分別
就係我地會識得fc
除左好撚明顯既 例如黑警一定係殺左好多人
一D引證唔到既小事
係咪應該唔好以訛傳訛呢？

最後
光復香港，時代革命

進一步係，希望真係幫到個運動果D 先SHARE
好多對家想我地宣傳既野我地就中晒計

無錯 好多唔關事既野都比人係咁share，其實意義不大

推

推唔郁就算啦 都係呻下

等睇一陣有d分化撚走出黎屌樓主fc撚

我都留名睇先

推下

又推多兩下

再推多兩推